有冇人識殯儀既野？仙人既生肖應該點計？

咁多連登既巴絲打求教
我爺爺佢剛剛過身，佢104歲 生於 1916 年2月
我伯父剛剛去殯儀管攪之後既事
1916 屬龍，（伯父話）職員講104歲 要減60之後唔知點計 就等於屬蛇
我聽完 點解要減60呢？係咪有的咩特別計法？
有邊位巴絲知道既可以解答

推～～～～

推～～ 點解要負皮

見到標題心諗壽星公屬咩關你叉事

60一甲子
1916 丙辰年？

立春前兔，立春後龍

兔龍蛇，佢係咪計錯數

利申：9up

我唔識計 我好懷疑
應該係點計
我唔想我爺爺出殯都計錯生肖

天一歲地一歲

淨係知出殯時要報大兩年

仙人定先人？

60年一甲子呀嘛， 減同唔減都一樣， 即係2020 同 1960都係同一個生肖。 但係無人減架， 查翻萬年曆咪知 1916 係屬乜野囉。

規矩就係死人報大三歲， 但係又唔聽過生肖都改埋架喎。

多謝你答我

你意思係睇返1916年 立左春未？
一係就兔，一係就係龍。
職員話我地有專人計，講到唔會錯咁

唔識計 推

先人

其實我都知 60減完都係一樣
職員問左兩次又話唔會錯又成
查返1916係龍
我黑人問號 點解明明係龍會變蛇

查返 係過左立春

可能你誤會左,最好就問清楚,因為佢地日日計,好少錯,減60 個問題應該係計先人六道輪迴行咩道

睇黎你都唔熟呢啲野，都唔係好信架啦，計錯左又有咩所謂

因為殯儀個邊要準備物品 每個生肖要概物都可能有小小唔同 重要夾返好多野 日子有冇相沖.....等

其實會唔會係計虛歲？
1916 2020實歲104，虛歲105
所以落下一年蛇？

利申：9up，推到有人識答
Btw 點解個陣唔直接問？

最有可能就係計虛歲
我唔係香港 係亞叔攪的
我聽到的時候，第一時間就問
我亞叔打返去問，又問到1999
職員話係咁計㗎啦
聽日再打長途問啦

多謝花時間解答問題

唔係虛數啦， 生肖唔會改。
係立春個問題。
好似我， 某新歷年一月頭出世， 生肖都係計翻之前個年， 因為未立春。

我今日打去問返 其實係佢計錯數
一開始死都話冇錯
我問佢點樣計得出係蛇
我講返多次日子 問點解唔係龍？
佢先知道染左，話我講錯日子比佢，張單佢自己寫104既
咁點會係我錯

其實佢地做個行 呢的咁重要既野都可以計錯
真心嬲嬲地

計埋本身加多歲
共三

生肖點解會改？
我唔識的